**cara menjalankan**
1.pertama clone git@gitlab.com:JainalArifin/sorabel-ecommerce.git
2.ketika sudah di clone masuk terdapat 3 folder yaitu: 
 - front-end: di gunakan tampilan untuk end-user
 - admin-dasboard: di gunakan untuk memenejemen product
 - beck-end-server: yaitu untuk membuat rest-api
3. masuk ke menu front-end dengan printah **cd fron-end** selanjutnya ketik **npm install** setelah itu jalan kan npm start
4. untuk menu admin perintahnya adalah  masuk ke admin-dasboard dengan printah **cd admin-dasboard** selanjutnya ketik **npm install** setelah itu jalan kan npm start.